求馬德鐘扣你50分GIF

扣你50分.gif

巴打 我留意咗你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默嘅人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先啱

估唔到我係呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚 依家一路打字一路撿返啲腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑，頂咗許志安個期？

C：/ user：/扣你五十分.gif

TVB

留tg呀

google都唔識用？

你Google搵到我請你食飯

thx

留TG，去鋸扒

呃飯腳

白色個啲咩嚟

君子一言，駟馬難追

樓主己找數

手套？